bbc: 印度最少20名士兵被殺

At least 20 Indian soldiers were killed in a clash with Chinese forces in Ladakh in the disputed Kashmir region, Indian officials say.

印度仔唔係咁都忍到呀

汁？

唔係3個咩

Kashmir clash: 20 Indian troops killed in fighting with Chinese forces

中印大戰

唔該巴打

bbc起美國可信性好似好低

睇定d先

剩係想知中國死幾多

"""
India-China border tensions LIVE Updates: 17 more Indian jawans killed following face off with Chinese soldiers

The Indian Army confirmed that 17 of its soldiers were killed following a face off with Chinese soldiers.
“Chinese troops have disengaged at the Galwan area where they had earlier clashed on the night of 15/16 June 2020. 17 Indian troops who were critically injured in the line of duty at the stand off location and exposed to sub-zero temperatures in the high altitude terrain have succumbed to their injuries, taking the total that were killed in action to 20,” the official statement read. Indian Army is firmly committed to protect the territorial integrity and sovereignty of the nation.
"""

你地打啦好悶呀.jpg

即係3個係假消息?
定係又死多20件

根據3:16嘅經驗
中國應該死咗106個人
利申 數神唔識計數, 錯咗求教

打鳩支那後欄

樓下有埋CNBC

咁芝麻仁一定死得仲多

奇怪
同一日 北京封城
北韓炸共同開發區
中印開火
我真心睇唔明...

支共正式開戰

咁都忍到
不如返印度食屎啦

印度可以忍幾耐

如果中共連印度佬都打唔贏，仲話對美國

咖哩

打鳩班支那仔啦印度佬，係我唔忍啦傻架咩

????
黑天鵝多到一個點
今年係咩事????

希望中印友好 唔好打仗

已封鎖會員 - 係！各位網友！

支共又轉移視線

上呀咖喱佬，打殘中國

Bbc⋯⋯英國㗎喎

17個係重傷，然後捱唔過高地入黑低溫跌到落0度咁死

訂閱番佢有講

二面都成十億人, 小數目喇
不過支持印度快中出小支那

真係好L on9 唉

bbc 係美國？

印度唔係咁撚樣都忍到嘛

偏向針對特朗普喎

唔好以為外國就一定中立

兩個發展中國家打交爛仔交

印度新聞話
印 20 vs 43 支

如果印度佬死廿個摺被軍至少要百人

就咁石頭/拳頭交一個印度人抽死兩三件支蟲啦

#standwithindia

咪開打緊囉 唔通d兵自殺呀

印度軍方公開埋喎

Boom

英國皇室都用佢傳話

打啦唔該

痴撚線 用拳頭都死20個

人命係戰爭真係數字

一定唔會打

好大機會發過炮

死20個 仲唔還擊

黑心咁講
要破香港呢盤死棋
要有更多變數

A Chinese spokesman said a clash took place after Indian soldiers “provocatively attacked” in an area China considers under its control, but he didn’t comment on whether troops on either side were killed or injured.

India blamed the clash on Chinese troops operating in an area under Indian control. “India is very clear that all its activities are always within the Indian side,” a statement from India’s foreign ministry said. “We expect the same of the Chinese side.”

From WSJ

正常應該會轉移去軍隊醫院？定太重傷唔轉移得

印度會唔會好似印尼咁排華?

幫手
#boycottchineseproducts

印仔仲唔打?

冇開火但係點樣打死咁多人
大家都咁熱血？

印度如果咁撚樣算

真心睇唔起依個國家

有d扔石扔死左

唔信會打，中印友好嚇我唔倒。

India-China standoff: Indian Army confirms 20 casualties, sources indicate 43 Chinese casualties, Army says troops have disengaged

哇屌 真群毆

應該開過槍
起碼用左近戰武器

拳頭交，扔石仔

一時過火 混戰死左2,3個
唔係無可能
但死左20個 就比較難

打拳腳交 （好似係）

如果支那真係死43 中共會唔會潛水

簡單嚟講, 呢d都係支那啲小動作, 唔夠人打又想報仇就要做埋d小動作滋擾敵人.

但會唔會唔準

咁都忍得屎都食得啦

我比較信係前線兩軍控制唔到自己 爆大鑊

印度山地師同巴基打咗幾十年,

同時間, 支那豬就摺被幾十年.

聽朝起身應該會有最準確數字

係時候派香港警察上去隻揪印度軍

咖喱台

我估唔係, 軍紀嚴明邊似黑警話控制唔到
邊個開槍做成打仗後果佢都咩唔起
一定係有上頭暗示默認俾佢地咁做

睇黎成段發言
中國好快要明白咩係巧實力

微博已經通天

印軍 20死 支那 43死

解放軍：「唔好打我呀！我淨係識摺被，最多摺埋你嗰份。」

可能去唔切就死咗 始終高原區

信一半先啦, 我估死傷差唔多

兩個國家既實戰經驗都冇

印度佬快D強姦春麗
輕 Yoga Fire + 重腳

冇開槍 應該原本係打算小打小鬧

互相挑釁 點知忍唔住開始群毆

Opinion vs factual report
On9

起碼有用刀 石頭個d啦

公路極差，附近完全冇城市醫院，直升機因為高原影響動力下降運載量不足。

嗰啲地方受咗傷係好容易死

條友疑心過重姐

身型支那人輸蝕 同埋人數

上次中印打架都係印軍多人過支軍

我諗今次都係

就算唔用刀淨係用棍棒都幾容易打死人
一戰時偷襲好多時候都係用trench mace加咗金屬嘅木棍，對住頭扑隨時一下死

最新
印度20：支那43

唔通用車撞？

確定冇開槍? 因為TVB播新聞果陣有片係開槍, 不過唔知真唔真

越嚟越多
買定午餐肉啦

其實都唔知點互相挑釁

雞同鴨講

守邊境真係軍隊入面最惡啃嘅職務

傻啦 邊境軍不嬲同軍紀嚴明拉唔上關係
連美墨邊境嘅美軍都曾經腐化到幫手走私毒品
更何況冇有效監察系統嘅中印軍隊？

山高皇帝遠呀！

以為上年已經夠癲
估唔到今年仲癲
世界的齒輪正在運轉

冇記錯睇片係用英文的
中國有一兩個識講（印度人本身中小學一定教

咁都忍到正衰仔

印度佬話現場係河谷，雙方都有跌人落去，同埋可能加埋「山泥傾瀉」
入黑，有水(心口深度)，所以救人有困難
無牽涉武器，傷亡都係因為環境同失救

中國咪係所謂艱苦地區部隊
好似話做完之後升職會容易啲

美軍不嬲都賤過狗

不過我諗極權國家 最底層既人應該會好聽話

距離WW3不遠矣

Cctvb 有咩係真？

轉唔切？
一路以來，支那好似係南海咁，不停係有爭議邊界加軍用設施
爆衝突起因係，印度終於都頂支那唔順，起條路去嗰度可以運兵用，支那唔服氣

有條路要走應該好易，應該真係轉唔切

印度點會無實戰經驗，佢地成日同巴基斯坦開火

你班仆街燈死印度
中國加油

但係北韓嘅邊境部隊係最忠心
因為好驚佢走佬

實有翻譯架

Btw 可能翻譯員係二五仔

又唔見你講中國

點會打 傻嘅咩

youtube搜Galwan valley 選直播

就會有一堆印度新聞電視台直播

這事在印度似乎是個熱點

印度小粉紅們在聊天室群情激憤

打印度佬都死多人地一倍
咁點打美軍

睇你老母

補充：
高峰總牽涉人數200-300
強國傷亡預計40-50
有失蹤印兵，有可能已成人質

咁撚大鑊都幾難有解決方案

稿我都幫你諗定點作，100個支那人打1000個印度佬，支43印20

印度仔
中國好多女
贏咗就係你哋

已封鎖會員
又係講嘢唔用腦嗰啲

印度軍隊一位上校團長兩位士兵陣亡

印度未必夠中國打我覺得，但係起碼削弱中國6-8成國力，到時美帝係時候收割!
利申:唔太識鳩up

你當DAESH死架？

支那人：好嬲
口交部：中方主力維護世界和平對於今次事件造成傷亡強烈嘅譴責

印度買法國野
大陸自己偷俄仔野 自己研發

冇人開過槍都咁多死傷

阿差呢鋪開佢拖, 一次報埋上次既仇啦

Welcome to 2020

外國媒體點解冇報支那死幾多人？

陣亡上校團長Santosh Badu之母受印度電視台訪問

嘩 愈爆愈多既

3件即場, 其他17件傷重不治

因為支那自己唔報死幾多人，無official number所以報唔到

咁身體語言，手勢，語氣 各方面既
起碼應該會識講fxxx

唔係有德國軍事技術？
條東德婆賣比支那

咁同路透社既報導脗合, 蟹軍偷襲人在先

激鬥戰車真人駕駛版

打啦好冇阿

印度佬夠膽出兵同中國打我去維園裸跑

印度主播最新消息
事發原因

721831

我屌
唔好再迫人睇啦
好撚尷尬

又係呢招，仆佢個臭街死支那人

之前印度打輸都係因為支那出口術

人地話第三次世界大戰係因為核戰之後要用石頭棍棒打交
依加未核戰就已經咁

根本冇可能知道真實數目

咖喱架航空母艦係同俄佬買

推推撞撞都成咁多?

如果我地係駐港印度使館 舉印度國旗 表明支持印度士兵 有記者訪問嗰陣就可以引起國際關注 有冇得諗？

支那會唔會激到發癲？

持續增加中

20vs43呀
下次剩係得印度等埋支那先出post
我哋關心既係支那贏幾多件

RIP 咖哩仔

支那鬼落地獄！！

有幾大獲
子彈都未開

你除咗支那同坡狗國旗之外 你舉任何亞洲國家嘅國旗都會

打過啦
屌佢老母
而家唔打
遲早都要打

摺被軍真係唔係浪得虛名

部落衝突

拳石交

睇嚟都應該係大戰

印度今次又會信支那守信用嘅

和平日子過得太耐，唔記得咗韓戰都係65年前到嘅事？

香港有3萬狗可以幫拖

戇撚柒鳩鳩咁
BBC係英國
你老母閪收錢覆都專業啲，冇撚知識唔柒怪得做埋啲柒閪工

屌你老母閪

唔洗打，秒速投降

咩戲

印度成日報流料，大家睇定先

如果單講呢次既話確實係兩邊都冇咩經驗
因為作戰環境完全唔同 成個打法都唔一樣

比我唔忍

要打 入練舞室打

印度對於人命唔係咁重視.
始終印度太多人, 如果中共退番去山上.
應該係咁二, 射兩下就算.

相反如果中共繼續踩埋去,
中印起碼打一場少仗.

不如夾錢比死左既印度士兵風光大葬

盧溝橋⋯⋯

個人意見，蚛蟈人最要面，佢嘅輸俾邊個都好，如果輸比印度真係奇恥大辱，所以就算用人海都要換個慘勝。況且印度出名萬國牌後勤，第一回合贏唔到，回氣時間會唔夠支拿快。真係打支拿就係玩火箭炮都有優勢。

利申，理性分析，有錯請插，唔好扑我。

解放軍本身已經衰
仲要係邊境

大家都準備捲入歷史既漩渦

bbc 係英國的，所以係美國的可信性好低？

唔好再問打未！中印邊境戰爭 - 戰敗國：中國

想佢哋繼續打就唔好俾機會佢地唔認自己係戰敗國！！

高山地方唔係火力夠就有用
個度補給難過核爆
仲有唔好當印度佬流，人地成日同巴基斯坦唔係口交係堅打

支那仔 連埋巴基斯坦夾落去印度咪仆街
支那人乜都做得出

個氣勢都輸喇

人咖喱就公佈死亡人數，支那就扮睇唔到，得班小粉紅話fake news，支那一個人都冇死

上年已經開始左啦

得喇 知你腦細最可信喇

印度加油呀

一切都係由一頂綠帽開始嘅蝴蝶效應...

係咪好多真係跌落山死?

到底係開槍 定 姿體衝突？

其實五五波，支有空軍優勢，印就山地師適應強好多。

口交部表示： 印度人自己跌死 唔計

如果連埋北泡炸兩韓辦事處嚟睇
有冇機會係共匪喺今日同pompeo見面前出手
將亞太地區局勢升級
增加談判籌碼

我係中國人 我憤慨 我嬲
希望祖國立即出動戰狼保護我國人民！
中國人是有尊嚴的！！

立 即 出 兵 ！

巴基佬唔係佢對手啦，個邊不嬲都成日衝突，印度佬未驚過

又唔係咁講既，中國最揪得既空軍係曬東部對臺灣同日本，西部相對黎講係廢啲，印度空軍牌面上唔差，衰在萬國牌姐，俄羅斯飛機，法國飛機，美國飛機乜都有啲咁

中国：冇死人

五毛，blocked

艱苦地區係小粉紅最愛既參軍地區

咁睇未升職就已經升天

頭條唔寫支國死傷
=該報章已遭滲透？

咪鳩啦

印度反擊啊
快d殺死d支那人啊

垃圾ac

立即派兵收復藏南
以慰犧牲解放軍

反攻

死對家一陪有多

朋友
咁都忍得
返去食蕉啦

印度啲野全球買咁濟
整合好差

忍到

士兵質素都差好遠啦
睇番62年印度戰損個比例
大家都係打步兵突擊
印度都可以輸咁多
不過係連登 中國永遠都係死得人最多
因為佢地睇印度佬新聞
仲記唔記得幾個月前
巴基斯坦話打左架印度戰機落黎
印度死口唔認
結果人地送片出黎先認

美國：我俾錢同軍力你不如唔好忍喇朋友

忍

睇死印度佬唔會打
淨係識

成件事好似返返去中世紀打交

啲保養應該做得好差屌你老味到時兩邊鬥墜機

印度打起上來 輸既機會都好高下
印度到宜家都無辦法做到步槍 甚至最基本子彈都做到

同埋後勤 我覺得印度成個補給系統都未必搞得到 T-90唔岩打高原既 相反輕戰車 輕坦克先係最好用 面印度一樣都無

有14億人

轉移視線，大陸有大單野？

但問題係中國無實戰經驗比人評估到個實力去到邊度